有冇高質口號推薦Lin登？

例如：

想吹水就連入黎：「香港連登」

連住連登，令你放心

win back Lin dun

屌你老母留名

連登勁 連登醒 連登冇得頂 yeah

仲高登？依家係「Lin登時代，Generation Lin」

及早連登，以免早洩

.

寶連登

要連在一起
從登錄做起

留名

Lin登共你經歷創傳奇～

連入連登，精彩人生

唔錯

Lin Lin Lin，Lin Lin Lin，lin den all the way。。。

高汁留名

鏈done鏈done 滿載溫馨 快樂爆春袋

連登精神 身家過人
連登齊心 橫掃高登

LIHK, Light up Hong Kong

留連忘返

寧得罪高登，莫得罪lindone

唔上Lin登，邪靈入侵

咁似 唔信上帝就要落地獄 嗰啲

做愛配對收兵盡在連登
全港最多mk仔女既論壇

俾個連我!

連！

俾個登我!

登！

我地係邊個~

連登！

2017 一定連登

全國最大的線上聊天中心上線喇

搵QBEAR作可能仲好D...

上連登，無頭痕。

提防假冒影射，請認明連登logo,方為正貨。

有聲

捨得一身剮，敢把林早泄拉下馬！
打倒飛花鑊！打倒iProA！
徹底批判資產階級反動路線！

偉大的、光榮的、正確的拉登萬歲！
戰無不勝的拉登思想萬歲！

連主席、望主席的革命路線勝利萬歲！
偉大導師、偉大領袖、偉大統帥、偉大舵手連主席、望主席萬歲！萬歲！萬萬歲！

連登連登
連登連登

不喜勿插

你有你連 我有我登
我地係：連登

連登我與你 共享昨天今天明天～謝謝

日日Lin登，令你放心

I say 連~
You say 登
連登!
連登!

日日上連登，巴打袋唔痕

日日上連登，絲變粉紅暈

全港最大廢青集中討論區上線啦！

屍變

練櫈
練櫈仔

新年要食年糕

連登有道 論壇之路

柒到黐線

聖誕上連登

連登 連連連連連登 連登 連連連連連登

好黑暗

高登精英 過哂連登

連登女傭，容入家中

決定走上連登這條不歸路，會窮

我哋連連連
我哋登登登
我哋連
我哋登
我哋連登冇得頂

In 連登 we trust

媽，好娘呀

呢個幾正喎

轉頭搞到成個連登都係吾系甘牙

我喜歡lin 是我獨家的記憶
利申 依加聽緊

Lin登係優化版嘅高登，yeah

We Are Lin登 啪啪 啪啪 啪
We Are Lin登 啪啪 啪啪 啪
We Are Lin登 啪啪 啪啪 啪

優你老母

連盡天地風雲之聲
環抱山水日月之登

上連登好啊 上連登有咩好啊

我地連連連
我地登登登

連登連登我至醒
連登連登無得頂 yeah~!

日月之登

Pish

聖誕上Lin登，
女神來失身

樓主嗰個其實ok

上高登 變早洩 上連燈 變壯陽
利申：鳩up

LinLin LinLinLin LinLinLinLin Lin登

呢個幾好

一人連登
全家光榮

多謝

做乜鳩

唔上Lin登，無處容身

😂😂😂

連登 連假
連可登身飾演自己

笑死朕

可以問下方東昇，諗呢d佢比較叻

日日上Lin登，真係仲正過屌常在心

高登巴打快啲連住黎上Lin登

咩歌？

睇都唔敢睇
究竟點打到出黎

係愛呀哈利

就咁連登咪得

小弟未睇過，失敬失敬

射射射射射連登

做乜撚